其實有無人試過舉報呃Grant Loan 既人？

如題...有時真係把幾火，明明果d人屋企有車有樓，但就做條假數出黎呃Grant Loan,反而真係有需要既學生就唔批

舉報完有獎拎就話啫

其實有無都好啦，其實算唔算刑事？舉報罪案咪又係無錢收